呢套動畫真係日本史最佳作品

香港都hit到爆

Hit=最佳？
咁刀劍咪神作？

坐左幾耐？

系

呢啲專登迎合大眾口味嘅作品
我話係日本動畫電影黑歷史就真

駁唔到

Mk

呢套又唔係日本史電影點拎到最佳

睇完都唔知講乜

咁大獲。。。。

多bug到仆街
淨係時間相差3年 去到尾先知已經講唔通

又出post嬲屌

以為係魔法戰爭

同一個作者
我會翻睇秒速 唔係好想睇呢套

神作喊左

刀劍係神作
你咩事

你睇得太少了